朋友間感情一問

利申借ac
話說本身有個我都當佢幾fd嘅fd啦，我係男佢係女（真。純fd）。本身就日日都會wtsapp, snapchat ge，我地兩個都係基本上咩hea9 msg都會覆 ge人黎，但係我就好少會同一個係咁keep住日日chat，相反佢就好多 。然後有一排我覺得佢開始覆我覆得冇以前咁 nice或者慢，然後我知佢仲係成日同佢他人chat得好勁，咁都冇咩ge我覺得不過我就自然當佢冇咁fd，因為佢嘅回應唔係我期望咁啊嘛。

咁再過多好一排，早幾日啦，詳細就唔多講總之我地兩個參加同一個活動，我就前一日先決定話去同入咗佢個組。咁係我一入咗個wts gp幾分鐘佢就wts我，內容就大概係「溫馨提示：有人叫我同你講，係個活動到唔好太狗公。」

咁我緊係呆撚咗啦我自問真係唔狗公同埋雖然同佢冇chat得咁勁但都仲係會keep住日日咁chat同我都仲係當佢好fd（就好似以前d同桌升班之後ge感覺，冇以前咁close but still very fd），咁問佢邊個佢緊係唔講啦，但我問咁你覺得呢？嘅時候，佢答我：「冇回應」我即刻呆撚咗，本身都好care到底自己係咪真係一個狗公，但同咗兩個女仔fd傾，佢地就話唔覺，我自己又諗咗陣就覺得都係唔洗咁care。但句「冇回應」我完全唔知點handle....啫一個對我咁重要嘅好朋友竟然咁温馨提我呢d嘢，然後冇回應我....

最後我完全唔識面對佢，之後幾日都完全冇同佢講過嘢，個活動我地係類似搞手咁，要幫手帶...咁佢係到我就緊係企埋咗係一邊....然後佢就真。超燥咁diu我話我free ride之類咁...

我依家唔知做好，另一個女仔fd就問我仲想唔想同佢做fd..我唔知，不過佢就叫我揾佢傾下.....

我好似冇真係問咗d咩但想聽下大家嘅回應

too long didnt read

大個仔喇 咁撚小事就咁上心

但係咁好似比人個對你最重要最信任嘅人背叛咁....唔同你老母係你幾廿歲先同你講佢其實汁你番黎趕你走都唔洗上心？

你咪三口六面同佢講清楚囉

準備架喇其實 不過我fd話佢呢幾日都燥緊實鬧交諗住過多一兩日～講之前想睇下你地有咩講

係唔係有新男朋友